一人一個interview HR 濕尻問題

你覺得如果依份工做做下唔岩自己咁點算
屌 唔通你想我答你 咁咪唔做囉

講一個你既缺點